其實熱狗究竟做過幾多仆街野

不嬲知熱狗仆街
好想知熱狗做過所有ge 仆街野
上網搵過驚有d miss 咗

有無邊度有佢地啲仆街事件合集睇吓

係連登政事好似好小人討論

全部都唔關熱狗事

反骨 昆水 瘋狂清蒜 屌市民係白痴 欺騙市民佢地係本土派

你要問埋本民青

最慘係仲有好多人支持佢地

有幾多呀？睇過？佢地書展攤檔鬼影都無隻

見佢地d 仆街節目好似好多人貨金比佢地

人數都可以督, 課金果part你諗你啦

以前都覺得奇，任何時段總有三四千人係佢地個直播Page online

Mc hotdog

你係街邊籌錢, 個箱都唔會吉啦

清算以前自己友(法國佬,李政熙,etc)
要逼癲盧斯達,踢走張翼,搞陳浩天
搞盤菜,emilia wong,女僕cafe
網台篤數唔認
同本民青「協調」
單打毓民反佢骨,食埋毓民朋友既錢
疑似恐嚇毓民老婆
養網絡打手
熱狗仔隊cap水,配音班公器私用
蟲泰錄音門
四眼食女地辦扑野射撚滿滿
毒撚靳青山佬剃毓民眼眉過檔熱狗
隱瞞財政來源
企圖搶奪本土派話語權

仲有好撚多,一時記唔哂,堂主之前都有話啲賤野可以出幾本書

仲有法國佬垃會單野 鳩達都係現場，但佢淨係識周圍問知唔知邊個入左去

幫主持出賤招害舊老細本書

呢招街邊乞兒都識

其實佢地財政來源係點?
9估係撘個雞棚吸廣告, 但加埋課金同出書養唔養到咁多人?

真係賤撚過狗

cafe事件到仲要老屈埋某個初一義士
書展果陣又借佢黎搵錢

冇人知 根本冇公開過 應該得果兩條仆街知
講咁耐都唔公開條數 可能有部分既錢...
我諗以佢咁既規模同咁多年來掠咁多油水 保守估計過千萬身家
有事既話最多咪笠水 鳩達都冇當佢啲靚係人

搵到咁多錢？

有傳啲書/ T shirt 賣唔哂要啲熱狗仔買哂佢

如果係真 班熱狗仔真係on9